{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100115",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페궁리"
    },
    "text": "工夫は毎日頑張っています。 例えば、天然材料を使用したフランス伝統方式のペストリー、バゲット、食パンを作り、当日生地当日消尽原則で運営し、テイクアウト割引特典も提供します。 また、マストコーヒーラボのブランド、デカフェコーヒー豆で最高のコーヒーを提供し、営業時間は毎日10:00~22:00です。 お店は白い平屋に位置し、駐車場も広いです。 クロワッサン、シオパン、栗パフェ、ジャンボンブール、ジャンボンアイスクリームクロワッサンなど様々な味が楽しめますし、お値段も非常にリーズナブルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店は毎日10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店はどこに位置していますか？",
            "answer": "お店は白い平屋に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お店には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "お店ではどんな種類のパンが楽しめますか？",
            "answer": "お店ではフランス伝統方式のペストリーやバゲット、食パンなどの様々な種類のパンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お店のスペシャリティは何ですか？",
            "answer": "お店のスペシャリティはクロワッサン、シオパン、栗パフェ、ジャンボンブール、ジャンボンアイスクリームクロワッサンなどです。"
        },
        {
            "question": "お店の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "お店の料金は非常にリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "お店ではどんなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "お店ではマストコーヒーラボのブランド、デカフェコーヒー豆で最高のコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店ではテイクアウト割引特典はありますか？",
            "answer": "はい、お店ではテイクアウト割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店では天然材料を使用したペストリーを作っていますか？",
            "answer": "はい、お店では天然材料を使用したフランス伝統方式のペストリーを作っています。"
        },
        {
            "question": "お店では生地当日消尽原則で運営していますか？",
            "answer": "はい、お店では生地当日消尽原則で運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 179,
        "QA": 372
    }
}